屌奶星，班候選港姐豬撚到

求其係街搵個都好過佢地

呢個

你老母咁豬閪咁撚樣一樣大把人上

痴撚線咁都夠膽出黎

幾好呀

快d抽number啦,買連贏位置Q過關2x3

有個哨牙既東張西望叫佢做靚版朱千雪

吸毒架？

樓主心目中有邊個係靚？

蔡思達都好過佢地

巴打食開屎？

思達好正喎

應該仲會有一輪籂選

鷹鷹學賤種衛冕算啦

選咗出黎就會有人吹奏架啦

今年全部都唔掂？

12,16呢二屆競爭特別大，e家tvb出鏡最多嗰班好多都係呢二屆

非洲陳慧珊

愛回家Mandy幾正